Jawaban nomor 1-5 di file index.php dengan rincian sebagai berikut:
nomor 1 - nama fungsi showProduct()
nomor 2 - nama fungsi username_validation(username)
nomor 3 - nama fungsi segitiga(number)
nomor 4 - nama fungsi count_handshake(number)
nomor 5 - nama fungsi myCountChar(string1, string2)

jawaban no 6 berupa query
select product_categories.id, product_categories.name, count(products.category_id) AS Jumlah_Product from product_categories, products where product_categories.id = products.category_id GROUP BY product_categories.id

jawaban no 7
halaman index php dengan db arkademy.sql